有冇人試過明明仲好鍾意對方但都係忍唔住講分手？

如題
唔係嘈嘈下交冇思考過就爆出黎果種，係真係有考慮過分手會對佢/大家更好既果種
歡迎大家留低自己既經歷

拋磚引玉：
初戀果次一開始係對方鍾意我先，但後尾發覺到佢已經冷淡左，本身晚晚傾電話，突然連續好幾晚冇打黎，msn sms 都少左好多，亦都冇再一齊放學，好似避緊我咁，最後忍唔住講左分手

雖然講分手係自己，但打擊依然好大
最後用左兩年幾時間恢復

反而試過以為自己好鐘意對方，但因為一啲野而講左分手，分左之後竟然覺得冇咩野

同你差唔多 用左年幾時間恢復

好事黎既 雙方早啲解決

過咗去望翻轉頭就會覺得自己好蠢

當年sad到仆街
冇胃口食野 又狂寫叫春文
寫到之後果幾個月內完全作唔到文

人誰無on9過

然後發現 即時斬纜

一齊果陣有人追佢 不過佢地冇一齊
以上係分手後好耐先知

而且追佢既係網友

得知後既我從此入左網戀坑好幾年

另一次係大約兩年前
因為唔想自己一味付出而對方完全冇點回應依個情況持續落去
知道自己總有一日會頂唔順依種感覺
寧願提早斬

果日講完又係唱住歌喊到仆街

同你差唔多一模一樣
明明佢鍾意我先
但係一齊之後我就越愛越深 佢就開始淡
最後覺得佢已經唔care我 幾鍾意佢都好 最後都係自己講左分手

I know that feel bro

可惜過左3年我個心都仲有佢

初初係好鐘意, 不過對方成日都玩失蹤
我好信得過佢冇帽我, 但係慢慢感情都變淡
似朋友多過情侶, 同對方講左幾次話會改, 結果都係…
最後忍唔住講分手, 反而個人輕鬆好多

9個月，9日recover

好記得當年一齊廿幾日 到我真係唔再諗起佢用左廿幾個月
慢慢黎啦 係需要時間

有時真係 覺得再同佢落去只係會繼續傷害自己
但自己又唔捨得 兩方面既諗法會好掙扎
早日解脫係好事黎既

可能巴打有晒心理準備

有無人斬極都斬唔到

留名
因為我一下定決心就好難改變返 所以冇依個問題

我啊屌
每次失望同唔開心都係自己氹返自己
同自己講可能係我包容唔夠姐
可能下次佢會做得更好呢 咁
慢慢唔敢期望啲乜